HKBN 1000MB 完約求PLAN

請出招

有線寛頻
$149 1000光纖
免安裝費，送1次免費搬遷

迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

有線寛頻

$88 200mb光纖
$124 500mb光纖
$149 1000mb光纖
免安裝費，送1次免費搬遷

迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz